(學生妹group)如果個天可以俾個機會我番轉­頭既話，我會瘋狂食學生妹

如果個天可以俾個機會我番轉­頭既話，我會瘋狂食學生妹，如果喺都要喺呢個時空加一個期限，我希望喺，一萬年

早起的鳥兒有蟲吃，遲入嚟巴打係睇唔返舊訊息

冇啦？得咁多？

你個一萬年人生真係空虛

邊有咁多如果

咩叫學生妹？咩黎？有冇多d例子